預咗俾人屌 但係希望嗰位攬炒巴可以睇吓 不如開一間香港人嘅保險公司

我想問吓你眾籌收咁多錢
點解唔直接建立一間香港人嘅保安公司
點解仲要用啲錢去打國際線？

只有武力先係可以保障和平嘅資本

你可以係外國建立一間保安公司
招聘香港人流亡嘅手足令到佢哋有工作嘅地點
可以請啲退休軍人 等佢哋嚟教 就好似歐洲啲保安學院咁樣
跟住可以承接唔同嘅保安任務 等個班人有經驗

我想講真正嘅復國 唔係靠人哋去幫助
你哋成日用嚟打飛機嘅以色列 佢哋係用血汗去守護佢哋嘅家邦

香港人講獨立已經講咗好耐 希望你哋可以踏出第一步

希望嗰位攬炒巴
唔好再寄望喺各國之間嘅權力鬥爭
而係寄望係自身香港人身上 只有自己足夠強大 咁就唔需要俾人可憐

願意戰死嘅人唔多，但亦都唔少
我哋只係爭一個機會，一個拉近武力差距嘅機會

時代正在逐漸瘋狂
我們的命運都與時代革命交織
無人能置身事外
唯有以戰止戰 以死換生

當一切落幕之時
還望能與爾等一同再三回味

順帶一提嚟緊嘅11月11日 唔係一個俾你瘋狂購物嘅所謂光棍節 而係一個有特別價值嘅日子 你要給予為香港戰死嘅英靈最崇高嘅尊重

大家可唔可以幫手推到佢入嚟啊

保險定保安呀

仆街打錯字

咁多位我柒咗
係保安公司

乖你明白就好😘😘

見到保險呢2個字正常入黎屌柒你 不過你打錯就算啦

我唔知係咪因為我打錯咗所以冇乜人入嚟🤦🏻‍♂️

正常就應該跟足晒程序去搞
要攞牌嗰啲
詳情我真係唔算太熟
但係我相信佢嘅團隊應該會幫到佢

同埋有咁多個雇傭兵團體 唔通全部都當佢哋係恐怖分子咩

重開啦唔該

tmr sin
p牌🤦🏻‍♂️